等咗大半日

終於認證到 轉會成功

熱烈地彈琴

見到咁多巴打轉會真心感動

狂賀